究竟全世界有無一套電影/電視 係做左衰野風流快活無壞後果

大部分鬼片

Deadpool

Ocean’s eleven

建國大業

3萬蚊過夜.jpg

此post已完

沉默的羔羊果條友俾人放左出黎

好似係

鹿鼎記算唔算

Match Point

Ocean’s 8

幾千萬首飾俾幾條八婆偷走曬

China Town

本身想入黎講

無間道

富貴門?
羅家良最後失憶返沙巴

所有愛情動作片

Margin Call

saw系列

nightcrawler

Catch me if you can

usual suspects

記得有套叫第一誡
隻鬼勁屈任上人身

Lucky logan

火影忍者。

岩影一直有講，各國一直係到減軍事的儲備。
咁而家木葉忍者村點解會發展到咁？
好明顯火影唔知做咗咩！